女醫明妃傳大結局討厭區

允賢

凡人聚與散

班蒙古佬呢？

也先

我都覺得好討厭

上次比允賢請食檸檬就收左皮

條女做左咁多集走佬都走幾年
戲入面咁索其實已經人老珠黃

支那版大長今？

皇帝縱慾過度咁樣

原來冇死

個皇太后都幾摟屌

身邊全部都係八婆都幾慘
唔怪得咁冧條女
得佢一個正常

噴哂血都仲未死

佢老母驚佢唔死得 句句鬥嘴

其實係咪一開始設定好細個 十幾歲咁
利申 斷斷續續咁睇基本上唔知講緊咩

咁都激唔 死

死左結局做唔到一個鐘

個皇兄係咪會做低個皇帝

個皇帝瀨左咩？吐嗮血咁

奪門之變

差唔多死啦

太上皇做返皇帝

允賢做平民

播mv咩

嘔血嘔一個鐘

個女係咪心諗早知同呀哥la

允腎根本係公廁黎

咪又係雞
鍾意一個又一個

全世界都冧佢

仲要淚都流埋，等細佬死左，慢慢扑

肉便器

正路 阿哥型咁多

又噴
噴足九廿幾兩血

肯死未

唔好救啦，吊住唔死重慘

噴血》播歌》好返

死啦終於

終於死

生女養大左日日扑都唔扑個人老珠黃既二手貨

又噴血

捉佢老母陪葬

允賢同個老母血海深仇

等睇一把煎落去

哩套野啲音樂真係好正

允腎識唔識幫自己接生

變左恐怖片

痴撚線架

真心問，條女鍾意邊個

應該阿哥

奪位

雞黎
同邊個一齊咪鐘意邊個

屌，真係雞黎

本身兩兄弟都係好人 比隻雞搞到反面

大家有追？

咪又係雞

掉轉左
隻雞收晒兵
係到坐鎮細佬邊到反到

冚家剷

下一套錦繡未央個女主角仲正

唐嫣

其實大陸有無拍古裝喜劇

俾人玩殘左啦，前幾年就正

還珠格格

係喎！

咁就變左皇帝

想睇大陸拍皆大歡喜

大哥由第一集做兵做到大結局

快完啦屌，套野節奏好慢
頂唔順

岩岩睇完鐵血喊到收唔到聲

蒙古佬仲唔打去北京搶條女既

允賢好正

吳奇隆

好想允賢幫我割包皮

幾時有唐嫣

無止痛
個時有冇有系統既麻醉

肯定係最尾呀哥去民間搵佢，跟住傾兩句，又落雪，乜乜乜，隻雞見到佢，兩個笑一笑，完～～～～

屌 吹奏個昏君

覺唔覺也先 先係最配允賢既男人

個呀哥一死老婆就搵允賢

允賢好靚

脫不花正好多

發覺幾浪漫都可以比你地講到件事好7

駁唔到

野雞

唔識老

幾廿歲去搵個阿嬸舊情復燃

酸到

屌老土到

我屌呀 仲咁正

屌，估中晒

中咗

無得再聽呢首歌

tvb式ending

吳建豪柒到

下星期d女唔得喎
好人造人又造得唔靚

未央

快跪拜朕

D戲服似日本遊戲角色

允賢同劉亦菲小龍女古裝都係咁靚

先唔講劇情，哩套野啲場境、鏡頭、服飾、音樂、選角，樣樣都好top

大陸佬有錢玩
Cctvb就算啦

Cctvb見到條古裝街都嬲

皇宮都冇個

6號條女對腳

好正

阿姐對腳都幾白滑

又有張穎康條廢柴

Johnny Depp都讀錯

汪吖姐對腳

6號條女應該成日呷肥媽醋

雙飛

留名

錦繡未央條女仲正

唐嫣真係好靚 不過劉詩詩啲古典美真係好屈機

你婆都唔錯